今朝發現一個現像 蘋果日報賣晒

今朝發現一個現像

蘋果日報賣晒， 報紙檔賣晒， 行去 7-11 搵， 無晒， 再行去另一間 7-11 先買到。

時間係 10:40

1月14日 星期日 印數 104,000份 實銷 : 97,519日

今日 1月28日 星期日 印數 146,500份

通常假期都暢銷的。